[新東點評，長文] 究竟選邊個

是咁的，今朝諗緊可唔可以用政綱做角度，睇下6個候選人究竟代表咩

廢話小講，開始! (用GOOGLE搵資料)

政綱

1.智哥
用GOOGLE SEARCH 智哥 政綱，結果發現得2016年既資料同埋佢近期加按層樓既資料

大佬，你參選比小小誠意好冇，只係搵到2年前既野。

比面你睇埋FACEBOOK，唔睇由之可，一睇頭3個POST都係插咖哩，大佬我想搵政綱呀，LOOP到落2月25號個POST ，終於比我搵到幾個細POINT (起更多公屋個類) ，有心自己上網睇。 好心你置頂啦大佬，搵死我

評:中間人定位有問題，偏向建制或泛民可能仲好

2. 角山
我對角山既印象一向只係 KTO同堆填區，一用GOOGLE竟然比我一搵就搵到政綱，仲要第一結果就係，唔錯

評:偏民生，小政治

3.娥姐
係政府既宣傳單張上有13點政綱，睇埋FB，全部係佢番中國影既相
上次得400幾票都唔心息，服左你

4.bill 仔
GOOGLE搵唔到政綱，睇FACEBOOK 令我覺得建制好多資源，好多片，不過你都要同佢共享郵費

評: 膠都費事比，個人覺得個POSE幾型

5.玉姐
耶_，777個類，主叫佢參選個種，上埋FACEBOOK 睇，不得了，主要FOCUS係反同、家庭，令我好有比人傳教感覺

評:呀姐，其他社會問題你唔洗理? 乜_都靠主，不如叫主幫你選擇埋今晚食乜

6.咖哩

GOOGLE 咖哩 政綱 第一個結果LINK去FACEBOOK，一睇，屌你2012年既資料
睇埋FB，終於搵到佢個人網頁，政綱正正常常

評:非本土，你地自有公論，唔多講

總結: 有3個唔正常(一個冇政綱、一個傳教、一個梁粉)，我想要多幾個正常人

記住去投票啦

唔好理政治立場，6個最正常的可能已經係角山

新界東真係想喊

試下玩